邊𠹌個再話子瑜整容同走樣嘅 我屌曬你地老母！

呢幾幅係今日影嘅 絕對有之前嘅水準
證明左真係化妝問題

肯定冇整容

支持

我地拍住上

因為暫時得我支持你

你班仆街淨係負皮 又唔講野 唔肯承認真相

係老左姐

好樣衰吖

QQ

以前靚啲

子瑜整容同走樣，等你屌老母

勁力聚焦屌你老母

老女人

好撚樣衰啊屌

好撚柒啊

平心而論，柒咗好多

八位數跌到七位數

等睇我支瑜今年又世一

應該無第一 但應該有頭5

老了十歲咁

屌晒你地老母

子瑜世一

都係靚 不過冇以前種青春氣息